歡迎啲想砌模型嘅巴絲入黎（38） 頭post既資料真係好有用呀

上一個post：
歡迎啲想砌模型嘅巴絲入黎（37） 問噴筆問泵前睇睇頭post先

無論新手老手，呢個google site都包含左好多有用既資訊:

呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎
絕對唔係小圈子
乜模型種類都無任歡迎
有模型問題一定會有神通廣大既巴打幫到你

巴絲打作品、舊POST、有用資料、教學
都可以響呢個 Blog 睇得番：

模型同好會 BLOG

模型新手必讀10大FAQ

基本工具(參考)

夾口處理

水口白化

巴打們貼作品時，
請注明牌子、比例及模型名稱

如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post
Template

lm

HI

扮工撚lm

係呢邊問多次

你快d去follow呢個twitter, 同你同好黎

想問下 水隔入面啲水點整番出黎？

個頭真係好難搞
叫做漏少左光但重係爆......

有人話買枝黑色無雙就係用呢d情況入面油黑matt油 可能有幫助？

Cls post埋d露lin改件

肯定有
但呢一刻我唔想再拆散個頭

如果有師兄想搞
建議d燈唔好貼咁近個表面
反而放深d個效果會靚d

我就用浩盛cheap嘢嘅 個air tank就3L 長用2bar噴 其實都用得幾多氣 變咗部嘢都要成日要著嚟打氣入缸 維持返個氣壓 都會發熱 但又未去到好辣手嘅 咁610h睇返得2.5L 我諗辣手都正常掛

利申 估估吓 冇錢用610h

第一次做舊化
隻角俾x20整爆 當戰損

新po LM
D post 推得好快

我用開星光銀噴內面防漏光，同埋粒綠燈我通常貼住眼部件透明件會冇漏得咁勁

呢個rg黎？

我見個頭咁細，諗住頭燈同眼一粒燈搞惦......
懶既後果

大家噴高達關節同手係用咩深灰色架？

係，rg diy燈

其實rg個眼同頭頂前後應該一粒透明件過，一粒綠光貼住應該可以令眼同頭頂前後著到光

但考慮到要變型，粒燈我諗唔到點貼眼

Unicorn 頭變型係難攪
你下巴已經為眼而唔做紅光，
試下眼部透明件噴透明綠再好似我隻exia咁頭頸連接位個粒球位到加白光睇吓會唔會下巴同眼都光到

Gaia natural grey iv or v?

噴完半光澤好似仲衰過冇噴
我用mr hobby gx217噴金

點解會噴半光
金屬色唔係想佢光D咩

Cls咁快爆post 唔知多咗幾多新人入坑

好正

sorry巴打
但我見到第一眼個腦到浮現咗個字

金粉餅

acrysion 支光油好似都係無咩料到
做唔到好厚好令嗰種

好靚喎
係外接電線定內置電?

變左eva, 插usb

巴打你係自己焊？

粒燈本身有線
我只係將d線焊埋一齊

加多粒燈貼眼，個咀諗唔惦

影相最緊要係個棚

有線燈 係邊到買？

如果呢個位鑽孔比光透到去下巴有冇得諗？
不過要用白光

淘

個名係咩？

我可以落深d, 本身有兩粒白燈係個頭度冇乜效果，就咁塞入去

1.2mm粒燈，識焊都唔想焊呀

有線貼片

眼都就嚟盲

我都貼下我隻exia先
我好鐘意玩加燈，買咗幾千粒燈玩
希望有多啲巴打玩加燈可以討論

唔該晒 阿別巴

加左燈 會唔會好影響個活動性？

唔使客氣，期待你分享

型，有冇多d分享

預長少少線可以減低影響

新post留名
日日返工無時間砌
放左成個月都無乜進度

我鑽穿個骨架跟住骨架走線，預鬆少少，裝甲內面接駁位剪短啲唔好壓住條線，其實唔太影響活動性，不過每次改姿勢都要小心啲成日怕太大力拉斷條線然後重新焊過

nazca super heavy

新手留名
希望呢到無老屎忽

之前影的，隻wing zero擺公司（熄燈影到好蒙），7x24著左大半年燈都仲正常著緊

我見有人用夜光油油unicorn個骨架再加紫外燈射住佢，幾型

咁我唯有睇下調低啲氣壓定噴短時間啲la 屎窟痕想試大啲氣壓 又覺得幾好咁 但係知泵又好似頂唔順

衰啲講句 bandai屎金仲好過你咁樣

我睇細圖以為上左黃色灰

我以為係GK 件素試組

又冇你哋講得咁誇張下話粉咗啲啫

即係喱啲咁上下啫我覺得

把口唔好咁衰嚇走人地啦 人地都係開心些牙吓啫

不過巴打 我建議你下次真係試多幾隻金色 再研究下底色同面色發色嘅關係 之後再研究吓駛唔駛表面再噴透明橙/黃 同用咩top coat etc 嚟做到想做嘅效果 唔試吓就求其揀隻嚟噴真係會出事嫁

咁我都認真下先,
其實做金屬色要用電鍍工藝的思路自己要點整
基本色>反光度調整
本身金屬油已經有反光閃粉的成份係入面,如果再調整後處理光度
就會變左咁
其實現在係去左變打磨過有d金的青古色咁.

第一眼都以為係GK 件

即係係骨架裏面？

係咪唔夠重手

唉 唔知點加detail好 做完又好似唔太靚 淨色又好似好dry

開稀多10-20%
大風少少再噴多層

試吓白 金色？

老屎忽教落齋金銀銅哩d金屬色都唔建議上coat

其實又唔係完全唔得嘅...
但就算係油性光澤都好, 上完都會略略改變個反光質感
我以前喺雜誌睇過一個教學係喺隻金屬油到再加溝光澤油落去
咁樣出到嚟本身就已經會同隻金屬色原先嘅反光質感有少少唔同
但事後再上光澤油嘅時候就唔會有大幅度改變
有興趣嘅咪試下拎幾滴出嚟做下實驗睇下自己接唔接受到囉

福巴有無玩過av油既metal color

白好似唔太襯 成隻都冇白色 金色都可以諗諗佢
但係諗唔到咩位再分色 係咪keep it simple好啲？

叫做用過佢支Burnt iron咁囉
當係稀啲嘅黑鐵色咁油
金色銀色嗰啲未用過唔知啊
同埋我喱啲唔砌美國嘢嘅軍火佬對金屬色尤其是金色銀色喱啲係極低要求
所以冇乜實際經驗分享

又或者藍 黑色？

有諗過刀柄做黑色 但又覺得身同劍一體呢個諗法都唔錯所以冇做 藍色係邊做？

同成部嘢都冇藍色 加藍色都好似唔太襯

側邊個兩塊 同埋如果想做身劍一體 試吓用同一類色 例如灰 銀 深灰 槍鐵

油到想死

有冇試過開浠少少d油然後靠刻線同表面張力上色而唔出界

一日追哂build diver rerise
下次行模型舖又多個目標

試過 然後出左界

我估呢d野可能幫到你

不過未試過整你咁多detail

成忽都係直線同直角
搵膠紙痴著先油啦

出小小界遠睇唔覺既

是咪應該噴埋條黑絲白底

有無噴過隻metal vanish
想知係咪必須噴完前後分別不大咁 光度仲好似低dd

已經5層啦，玩左成樽光油

有線燈嗎

有無巴打試過好似呢條片咁用模型膠水溶咗啲框嚟當畢地用

第一次見人咁做

做無縫姐
玩女女成用

請問個比例大概係點?

其實都算係常見技巧嚟 特別係當如果係想唔噴油咁無縫

反而呢招我前排睇到 都幾surprise 冇諗過可以咁做

大慨係咁

睇呢條片只留意到模型技巧係咪gay test黎

黎緊成個星期都落雨 大家點噴油

呢條線好難穿

大概咁樣

壽屋 囡囡有冇類似dalong咁的網
想睇下有乜野款 同素組點的樣

dalong入面咪有프레임 암즈 걸

豬閪左 冇睇到下面
感謝

想問下如果我住大西北，有邊到可以買到MODO油呀？係咪一定要出去買？

新手唔識野
冇做層次，應該係d 細節位噴返其他金色

屯門有官方代理店

想問下係咪大部份模型舖都有spn -120現貨~~

大部份都無

有但好貴你買唔買

隻眼點都要加粒燈.....

繼續刻

有冇靚仔通用水貼推介,caution個d,大家用開邊隻,鋼魂好唔好用

圖解
如圖，正常一噴
藍色代表濕晒滑面
紫/紅代表週邊乾得太快形成唔到光滑面
噴光油就係你一落筆藍色效果佔你噴出黎越大越好
如果你法國你點噴都出唔到濕滑面，原因有二：
1）太遠
2）太杰
太遠我諗唔會發生係你身上
太杰既時候你會feel到係呀噴得慢啲停得耐啲中間會平滑，但你一掃過又會變番鞋面。
咁樣之下
無論你噴幾多層都只會係咁樣樣
(光油稀多少少都唔怕)

and如果你已經噴左五層光油
仲有詭道可行
就係直頭噴多層開油水係上面
要噴到濕滑，但又唔可以滴水咁
作用就溶左表層再拉番平佢。

我已經濕噴，我覺得係水性油問題，不過算啦，唔係噴車，加上成品係ok

好正
不過d 金色好易甩，同d 光油太厚有d 難砌返

間條

白色吾妻楓係我咁多隻花最多問題但係噴得最差一隻，黑歷史

天然石風
點噴架

先噴亮黑底，之後用濕紙巾拉開佢冚面噴銀色，之後再上透明紫同光油

咁睇黎真係好貴咁等日亞降返少少價先買

有冇師兄知道邊度有得買MG自護？好想入一隻放喺RX782隔離但一直都好似唔多覺有得賣

小見 但係有嘅 有見過

你係新手入坑定點

之前Facebook 見有人放600蚊隻，心諗...

新手入坑~~~睇置頂D建議就打算直接入手呢把~~~

咁用嗰時記住要小心啲 把嘢聽啲人講真係好易崩/斷

你可以睇睇呢條片 睇吓點用把神剪

不過我個人就對呢把鉗冇咩好感 唔知係因為依加個風氣問題 好似新手砌模型冇呢咗呢把嘢就唔砌得 定係因為好似條片片尾嗰到咁講 把嘢個定位好尷尬 有要求嘅唔會用 冇要求嘅唔會買 但總之我就麻麻地 依家仲要炒到貴曬 貴成倍幾兩倍都有 真係不了

巴打有無online 模型 工具同 模型 店推介?

因為神剪一步到位，你就會安於素組
唔會想做其他工序

我早排煩緊邊到買mad刀片 搵到間叫dream studio k 好似都多工具 你可以睇吓 但利申我最尾就冇買到嘅

模型我就去開實體店 都係嗰幾間 其實都齊 fb問定有冇貨先都仲得 有就鳩衝出去

t01 油噴槍得唔得？
定一定要用t04
新手唔識 麻煩晒

Thx

想問下點樣可以噴得到佢呢隻藍
邊隻淺藍溝紫色會好

冇所謂啦...當係經驗
仲係初中嘅時候我都同你一樣咁整過一部
不過我係gundam marker手油MG閃光高達全隻
雖然我有噴油性光澤但出到嚟都係金炒餅咁, 因為個底本身油得唔夠多層有啲唔均勻
唔好太過失望, 學識欣賞自己成品先會有動力
下次加油

冇喎...萬一對隻色水有咁上下要求嘅話我基本都係二話不說買返油性
經過二式光武嗰次認真試下全隻用AV油之後俾我嘅感覺就係唔可以用過世
對於啲鮮艷度, 光澤度要求唔高嘅地方或者可以一戰
同埋啲更現實嘅要求, 即係臭味, 毒素喱啲考慮之下先會用
所以到最後我隻無限都係用返GSI硝基
雖然金色同銀色位用水性科學毛筆(唔知係咪應該咁叫)
但最後都係用油色光澤去處理佢

呢個都可能係其中一個原因啦 安於素組唔係有問題嘅 事關唔係個個人都會有咁嘅心力同時間去進一步鑽研落去 但把嘢嘅存在 或者咁講 啲人推到把嘢上天嘅呢種風氣 或多或少都限制咗啲人再進步嘅空間 好似比新手一種感覺就係 有呢把嘢就夠曬啦

雖然講咁多 係要想整得靚仔嘅 就算有咗呢把嘢 都實會再鑽研落去 一去到玩上油 把剪就dum得 所以都係睇個人 本身要求唔高但又想部嘢靚少少 水口冇咁明顯 又有閒錢咪買呢把嘢玩吓囉

咁講啦, 風氣問題係人本身出咗問題而唔係工具本身上咗問題
雖然好老實講我自己都覺得神之手overrated得好誇張
但事實上香港主流當道嘅模型的確係以零件多, 可動性高, 色彩度高嘅機械人同機娘為主
零件係咁咦都講緊過百粒, 水口處理不當唔止影響外觀有時又影響可動喱樣嗰樣
砌模型喱個興趣金錢要求唔高但對耐性要求好撚柒高, 有好多工序失敗要用精神硬接
如果洗得起貴少少, 變相喺喱啲重複性咁撚高嘅步驟入面減輕到一部份精神負擔其實我覺得係值得嘅
我真係見過有啲人砌彈珠人都彈到失心瘋咁隻眼又痴錯位, 零件又剪鳩爛咁

真啊,有玩埋上色之後 發現SPN-120冇咩用 ,反正都要磨

我都係咁諗
如果平剪真係唔拉白又夠平嘅
可以唔洗打磨 就真係慳好多時間

另外想問下
遙控坊見到啲噴槍 airblush 100幾鬆啲有支
評價如何？

同緊屋企人住廢事用油性
我剩係砌下高達 av油暫時都滿足到我

代工接單 歡迎pm 神剪清水口

買支0.5嚟粗暴對待都ok
我當年就係用支垃圾0.5噴灰同金屬色
噴完鳩洗都唔肉赤

應該係加D螢光紅令隻色粉粉地?

聽佢08：24好似係淺藍加紫 ？
其實幾時加螢光色啱，聽過令隻色sharp d,

係藍先加螢光紅？螢光咩色要點配其他色？

鋼魂喺邊買齊

小弟都係紙上談兵未試過
當年睇呢條片學返黎

洗鳩爛又買多支嚟鳩用

點解壽屋d件咁撚易爛

咁又真係好難整爛嘅
洗得唔係話特別乾淨咁囉
tool cleaner谷兩輪槍就算囉冇試過大拆咁濟
但都用咗最少3年

成日打錯

屌睇多次明明冇打錯, 醉喇on99喇瞓先

所以唔做無縫留一線生機畀自己就係咁解
ps: fag肩膊改哂pom件，唔明女神裝置點解唔跟

mansir/dream studio k(online shop)

剛入坑

咩叫油噴槍
你想DIY噴槍

佢應該係想講洗噴槍

召喚百萬收入傳心69絲

用thinner應該油唔到

都用到3年 咁好似表現都唔差喎？

屌...我睇完你第一個reply就覆
之後依兩個睇到我一頭霧水

我想問香港邊度星戰模型會比較齊? 撲唔到隻led Star Destroyer 好頹

到

喺屋企整特製烏龍茶
踢key乸落太多, 可樂又有汽
頭先又沖完涼, 好快攤得

掙扎咗好耐應該噴光油定消光

第一次用匠域油，用埋t09開真係好滑冇乜粒子，唯一問題係好臭 隔住豬嘴都仲係聞到好臭

同埋基本上係零可動，郁大動作少少都驚刮花油

咁真係早睡早起啊

渣架

一嘢倒多咗
跟著Shot杯揸唔穩
一鳩倒咗落去
哎屌照chok啦

不過有汽真係好快上頭
利申：千杯不醉，但一溝氣酒即刻暈同嘔

終於有部係反傳統啦 果個都係星光金、星光銀上光油

試過飲完幾杯啤 最黎岸鳩鳩叫杯cider
飲撚完變左音樂噴泉

呢個系列啲關節緊同可動少真係硬傷
琴日啱啱完成埋隻狗

大陸油都係小用為妙

貴d的地方就會齊d,
試下去玩具反斗城百貨公司玩具部奇趣天地果d地方睇下。

CSL，不過淘寶野我廢事post link

走火入魔

係咪叫唔知咩軟胸
我之前見到

認同，不過我試噴咗gaia 122同呢隻匠域em02，佢粒子真係幼好多

gsi 323+gsi67 +gsi174？

唔用專用油？

段片講應該係用淺藍加紫1：1溝出黎，應該都係GSI黎

專用油？

我諗住應該同t09差唔多所以無特別買

新手想問下
用砂紙打磨完個邊位好花
係咪用得太大力同範圍太大？
如果要遮係咪一定要上色
定會噴完消光唔覺花

圖?

神剪斷鳩左

唔緊要，買過把
利申：斷過一把

而家會噴av油 買把雙星算

自己手油出來，真係不論幾樣衰，自己都會覺得型

巴打用咩油？

AV油
油粉紅色係極核突
遠睇唔覺，但近睇成pat屎咁。
但紫色同藍色係靚。佢真係做到個漆膜出來。
但唔知點解黃色同粉紅唔係好做到

紅黃色遮蓋力特别差

但佢直頭係油出來個質地唔同。
藍紫油完係好似有層膠膜咁，黃同粉紅油完表面係好似有種好乾，好鞋恰恰的感覺

搖得均唔均？
有時積死喺個底到搖到佛誕

我先頭都以為係。但係搖完都係咁

係咪本身就matt色唔係glossy啊

好勁

我研究下先.....呢樣真係冇留意...

其實油到出曬界。
我下次可能研究下用masking tape, 有d手殘.....

唔該哂睇完都諗緊係咪真係會有需要呢~可能真係買把雙星快快手開工

係喎呢個似

正常既

你好似未完全磨走曬粒的，800 -> 1200 -> 1500，拋光海綿，已經好好

咁係咪都係正常上色上消光就得？

粒野仲有條白色邊
係咪要再磨下佢？
我用左400》600〉1000
再上既度數同海錦我都冇 聽日去買

砌模型最緊要自己開心 就算未係完美但係起碼叫親力親為自己做出嚟，個成功感好唔同

400 600 800 就夠，1000 over 就睇自己有強迫症

總之要磨到滑，用指甲feel下有冇凹凸。
1000上厚消光就睇唔出，想素組冇痕跡就至少1500+拋光，效果就會比較接近原本舊膠既表面

Ok
咁我再磨下粒野先
想問下如果唔上色 就咁砌完做消光係咪都會遮到下啲花痕？

依家其實係滑 摸落去果下
但個水口位仲有條白邊圍住咁

你係會全隻上色定係可以唔上就唔上？如果可以唔上就唔上嘅，可以用real touch marker/滲線筆嗰類嘅灰色嚟油一油花咗嘅位再抹（舉例嚟，灰色件用灰色、藍色件用藍色、紅色件就用紅色咁），應該會唔多覺眼

咁應該係剪得唔好白化左

可以唔上就唔上應該冇買到好多隻色既油
因為我買左滲線液做滲線 咁我聽日去買retouch試下遮下先 驚自己算係磨到好花

你唔算花啦，我有時癲起上黎220開始磨仲花過你

已經冇剪到好邊先磨

唔知你有冇用濕盤
我個人經驗係有某d顏色唔知點解係枝筆上面乾得好快，你枝筆如果唔夠軟掃多下就起左d粒粒出黎痴返落去件上面，有時又可能有塵hi 左上去起泡泡，爆開左就會起粒粒。用濕盤同埋揀岩筆的size 會好d, 不過都係會有呢個情況。

咁巴打都係用retouch marker補定直接上色？

有冇多張相睇下。我就咁睇應該就係你剪剩少少開始磨，但用錯力/冇用打磨板所以磨落去粒水口周圍果d地方磨唔到。
建議搵d平野(例如我用空長方形香水樽) 痴張砂紙當打磨板用，磨平再號數上去拋光，一千其實都夠用。
現在你見到白試下清下件上面果d粒粒廢料見。睇下係白化定廢膠黎。

係啊我冇用打磨板
可能係咁所以差小小
我試下痴完再整下先

仆街比地板食左我HG天線粒紅色的屌那星

好易一刮就想甩咁

由其金屬色 手油好難油得順

跳下舞一陣就會踩到

你老母諗住假組啪埋睇下咩效果,就出撚左事[url][/url]

新手入坑，想請教下砌RG的問題

1. 其實大部分水口都遮得好好，但都想磨好d, 問題係d件太細，好易一磨多左就磨完左d角/邊，大家有冇呢個問題

2. 上色問題，砌砌下發現實在太多件太細粒，大家係咪都係鬥耐性遂粒遂粒上色？有冇人試過板噴加神剪唔打磨，效果如何？

爸爸棒220打圈咁磨，一磨大力左就好似用刀刮左幾野咁

當你識分 隱藏水口
同 問題2 既偷懶大法

你以經唔係新手階段

已經進入 八奇既思考領域

就係 偷懶快手起貨 下一隻 / 慢工出細貨 慢慢咁 出一隻

技術同CONCEPT已經係身上
睇你個人 鐘意咩[方向] ONLY

加魯魯啲關節算改好啲啲
戰暴隻手關節冇磨一擰就斷硬

實際上都係一刮就甩

斷過痴番再磨番鬆而家無咩力hold到d動作

砌緊隻彩透
究竟啲水口可以點搞

我建議你睇頭post落地巴教打磨

如果會上色既懶惰打法：
素組完上灰，之後拆開就知邊個位外面睇到邊度睇唔到
淨係磨果啲位🤪

要落primer, 落左後上面再油，比幾日佢乾就冇咁易甩，當然你唔可以同銷基油比

好耐無入黎爬文

入黎學下野先

隻戰暴幾個月前砌好入櫃
我有磨膊頭個關節
琴晚拎返出嚟換下姿勢先發覺膊頭軟哂
又要加返厚

我發覺擺左3 個月 隻腳已經軟左

有冇人知幾時會再出mg 力天使

日本今個月24號再販

屎波靠影相

搞左兩個月，終於望見家鄉
平面刻線都有排學，刻曲面先係打大佬

佢應該係用毒性換滑度

填左個坑油紅佢啦

吹撚到屎波

影相架生貴撚過哂模型架生

我部廢機5千蚊個時買5千 仲未貴得過我D架撐

睇得多福巴 開始個人成日打錯字

因為土地問題有限同想進步 寧願做到每一隻都係我滿意/有用心嘅作品 所以目前我一律每隻都會逐件慢慢打磨上色 同試吓多啲唔同嘅嘢

RG啲件係真係幾細粒 所以都會有時磨到啲邊同角 咁我會自己試吓用筆刀批返 或者打磨返出嚟 但有時都救唔太到 咁都要由佢 唯有下次打磨嗰時再小心啲

我呢部貴d，佢名字叫iphone

有冇人會用筆刀加深d刻線？。
我重諗緊油完點整返d線上去....我想試下筆刀，但驚刮甩隔來d油。
定根本應該油之前已經用筆刀刮？
如果刮深左，其實用圭筆/gundam marker劃得唔得？

同埋大家有冇試過跟返個default色來油？係咪真係會靚過素組？，即使完美分色

板噴例子，水口位肯定有，睇你個人要求

第一段完全agger!
聽完你講我都係慢慢俾番心機，打磨加再分晒件上色了

外甲唔清水口不如玩返素組算啦講真
都懶到咁 仲噴咩鬼油

筆刀唔得，不過你可以試下搵件廢件上完色之後試。
同建議你睇下喬老師d刻線教學片就明點解要上色前做

呢個youtube 正，把聲又好J

阿寶：「我啲浮游炮得未呀？少少嘢都整成個月！」

你USER NAME
佢D片真係幾正，一到砌一到評，仲要一針見血

其實砌模型好多時享受嘅都係個過程 修心養性咁慢慢磨慢慢噴 中間又點樣用自己嘅心力同諗法去砌同改靚隻嘢 今日整啲聽日整啲 靠自己逐步咁去到個終點係玩模型一個好重要嘅元素嚟

如果唔係嘅 極端少少咁講 直接比錢買代工製成品 robot魂 Metal build 解體匠機嗰啲咪得 係咪先

cant agree more,自己整出黎
第一有成功感
第二就算整出黎有好多瑕疵,但因為係自己整出黎,有親生仔filter都會覺得好靚

我完全唔享受過程

剪落嚟 用銼磨淨小小 然後磨到3000

利伸：落地巴教

果陣我由220 磨到上15000再磨光粗中細，磨到人都癲

有時rg太細整唔見左/整爛左都係去d拍賣網睇下有冇散件買
一樣係土地問題鍾意rg/hg多啲

重點係把聲正
nyc d 片係好，但把聲唔得

我真係enjoy唔到打磨個過程

所以like 砌模型多過mb, 砌模型有可以消磨時間又有成功感

但砌完成share 比人睇，d 人又冇咩反應

me2
其他過程都冇咩問題

我post d 出黎 我一定比反應

你post d
唉 真係醉

砌模型對我黎講係樹窿，係精神時間屋。
即使素組冇乜技巧可言、砌完都係擺好個pose入櫃站屍，完成咗都係開心嘅，而療癒嘅過程同樣重要。

當然買返黎砌吓牆都係另一種滿足感。

呢到我有post 呀

前日剩係噴灰都噴左3粒鐘 噴完之後條腰酸到死

正呀 小妹濕了

磨得靚都會有滿足感，但rg太細件好易磨圓左出事就

初初係買左幾盒，諗住初初就素組，果部就改色，再下一盒就刻線，好多plan所以先一時想快但巴打講得岩，空間有限，應該慢慢砌，砌到每一部都係自己中意

正

磨完過5隻之後 已經唔想再enjoy真係
有得偷懶既一定偷 骨架水口遮到既一定唔磨 因為實在太攰
我砌完隻RG EVA已經決定唔再砌RG 除左大隻D既NU同SAZABI
個人鍾意MG同HG多D HG噴完對比返素組個成功感會大好多

我噴到手指痛，差d 寫唔到字

呢個真係搞左好耐，但e 家金色位好多都甩左d

AV油?
如果係AV油既係咁上下要將就下 盡量少郁

試過以前素組磨到2500
之後玩上色全噴磨到800,重要可以唔駛理白化

噴槍喎

砌嘅話mg 好玩，但屋企土地問題
玩改色就hg, 因為平

總於準備脫離素組
但咁既天氣應該有排都未用得

咁有時成型色個表現應該點都唔夠油好睇既...特別係大件件會起水紋

有av 有acrysion
金係av liquid gold, 超靚但都超易甩

sor 幫你唔到,除非換把扳機式噴槍

將就下 無毒有得玩已經好好
我都想遲D技術發明到無毒附著力極高又有依家既油性色澤既模型油
不過到時應該要交比個孫玩

acrysion 囉，我覺得已經好好，係細樽左d

未試過
之前我都係玩AV油先 發覺好易甩同金屬色唔夠正先轉玩油性
已經返唔到轉頭

av liquid metal 我覺得正過油性油d 金色

屋企冇地方同我呀媽頂唔到油性油冇得玩

高達砌到悶悶地試下新野

有無人拆過hirm神高骨 係咪好易拆爆件

頭果快Bb 彈我未砌已經斷撚左

咁你隻野最後點

土地問題，砌左一半就停左

唔係掛
咁總體黎講 手腳腰個D易唔易拆
我想買 但最大問題副骨要拆 好驚拆爆套野又唔係平

腰同老鼠仔有啲實但都拆到
膊頭甲我完全拆唔開
其他位輕鬆

有無成品可以參考望下

想問下笨大有冇出過pg exia水貼？
香港邊度可以買到？

未砌好
噴左骨同紅色部份

嗯....咁我要解決滲線果個問題先

屌，我仲諗緊點解老子個ad block會失效

紅圈個幾個位易唔易拆 呢幾個位想做分色
易搞既真係要考慮入一隻

手肘好易
膊頭我搞到就爛都拆唔開
唔知係唔係落左膠水 或者我太廢

唔知個個位做遮蓋噴易唔易
BTW 唔該哂你先巴打

比d方向你參考下,我都冇信心岩你洗
1)用超細代針筆用劃既方法劃線代替滲線,不過多數市面買到的代針筆都係得黑色,唔知岩唔岩你用.
2)買刻線針跟住刻線行一次加深刻線
其實如果你上完色仲摸到有刻線都可以開浠d色咁滲線,只不過可能冇跑得咁順要係咁修正咁解

有d心動,但未玩過呢個系列,仆街

如果高達筆浴住條重有少少的邊劃上去呢？

av 手油消光求撚其系列

有無師兄知邊到仲訂到RG sword impulse

其實高達筆同代針筆好似既,你可以搵d垃圾件試下既,
我冇講因為高達marker係素組專用,
你上色唔知用咩油同佢可能會有衝突,溶鳩左下面d色,
所以我就唔敢亂教你

其實唔太喜歡個比例,
更唔喜歡倨價錢
如果fag出呢d就好

原來係咁。我saerch下代針筆先，thx

好似好正，但好貴

買隻figma加rg自己改

對figma 真係冇咩興趣，得個擺字

其實你用開av油,試下用av油黎滲啦

相認

想請教下巴打 Nxedge同MSE系列 會唔會上消光?

巴打們我想問氣壓既用途係點
係咪大範圍啲就要大氣壓啲新手唔係好明

真係要搵日的起心肝砌返盒軍模，真正男人浪漫

用返普通油開稀d黎滲

okay, thx.
即係漏出來果d就輕力用牙簽刮走佢？

好想幫條友剪指甲

我諗起有人噴完油都仲見到水口

咁磨法 係咪最後要補膠填罅隙

我次次睇你d相都睇到濕架

最撚怕磨到一台灰

上完光油都甩咁仆街？

前排係福利買咗個透明紅色地台諗住比我隻MG馬莎渣古用點知今日拎返出嚟諗住砌嗰陣發現係1/144專用 福利嗰度有冇得換

你想唔想睇長文先
「大範圍啲就要大氣壓啲」可以係, 可以唔係
只要你係要出大油量到某個地步就要大氣壓, 如果唔係啲油出唔切會喺噴嘴到積起

有光油既麻呢個世界

睇到屌一聲

好有同感 砌模型嘅唔多唔少都一定試過

以前用cutter cut件 唔知批爆過隻手幾多次
好彩自從女朋友送咗把剪就無再爆過手

冇試過
怕刀

呢張正d

呢張痛d

next project

又黎 你唔係砌左呢隻啦咩

撚多隻

呢個我反而冇 批凹/白哂就試過

有無巴打砌過淘寶d wf gk覆件

有無補件補到想喊時覺悟

想試隻瑪修
記得好似有巴打砌過，不過唔知係正版定覆件黎

今次搞咩主題

金冇上上左唔係我想要嘅

除咗淘寶, 你都可以考慮台仔 "阿依GK", 都可以直運嚟香港, 件都算唔錯
利申無咩砌囡囡GK, 不過買咗唔少

我反轉整，我跟圖整會唔就力

我就係係淘寶搵到呢間

GK 最大問題真係隻眼

佢有官網

呢個成日有

我見呢隻有水貼

水貼眼 不過我之前係佢到買隻尼祿對眼都唔係嗰回事嚟, 自己上E2046到搵到張sample返嚟畫過再印
不過係得尼祿對眼唔一樣, 之後買嗰啲見無再有問題, 當然可以梗係想自己畫

e2046買唔買得過？

未買過

頭先睇e2046都有呢套，係同一套件定佢地自己覆？

想問

想重新上白色
處理水口 係咪都係用黑底灰->再上白色

之前用灰底再上白色發現要噴足5,6轉先上色

有冇一隻白色比較易上色d

呢間真係麻麻地

上白色點解要用黑底灰

白色水口都唔覺啦

如果你單純為左水口你可以唔打灰直接上色都得

因為用灰底上白色

好難上到色

因為本身隻白色唔靚

黑底灰上白色會好過灰底灰上白色？
同埋底灰係有白色的

吓? 咁你仲諗著用黑色?

點解唔用白底灰

手背gaia evo白，其他白色膠原色，可以參考下

因為試過用灰底之後再上白色

上極都上唔到隻白色, 點噴都仲會有d 灰色

隻gaia evo白 1:3咁開?

白色潮文召喚

呢隻油本身已經比較稀，1:2.5左右差唔多。之後唔滿意可以再噴其他白色，聽講modo有隻白色幾好

黑底白

懶人陰影大法

.gun

邊夠你

又扮

我個人不嬲都好標華好豬嘅，又點會扮

請問下而個位可唔可以做縫？做左既話咪換唔到肚仔個件囉

係咪啫係頭post 個blog

睇朱羅九尾果篇教學

老子巴有玩過？ 見有啲外國yt整gk都有買佢地所以問吓

買過佢d 成品，好一般

其實你噴得油就唔好諗可以換裝啦，換面都有機會甩油，你換肚要連入面個圈型都換埋，甩到你喊都似

I know that feel bro

呢排落雨噴唔到油
開左隻舊MG老虎玩
加左少量刻線 之後有時間再消光舊化

岩岩搬屋，無玩十年...現在可以玩返，
個bump開到，但擰唔到出大細鎖死左，唔知有無得攪？定成個水格去配？

個噴油箱唔著掉左，請問邊到仲有得賣？我之前個個後吸，有燈，可以收得埋。

話時話想請教下大家係點影到個背影好暗但部機又夠光

第一次玩陰影 摸上手好似好鞋咁 你地係咪噴一層半光/消光上去就會好啲

你張背景紙反光已經好難影到背景暗 一係試吓垃遠啲模型+燈光同張背景紙嘅距離or用photoshop

我以前係咁樣set

影完出嚟咁樣

再photoshop成咁樣

我本果個係燈箱嚟
黑底一野就反哂光
可能我唔開燈仲好
之前影開白底想轉下style

我自己而家係用緊呢隻

貪佢可以摺埋慳位，而且跟嗰啲背景紙靚嘢嚟，真係唔多反光

兩間都買過 聽講e2046多數係翻上翻
所以自己都買開阿依
唔同廠主要差左分模線 水眼 細節得唔得

Btw你aim果隻瑪修好似係pvc反開模嚟？
還掂都玩gk不如入啲特別啲架啦

同埋可唔可以分享下啲ty

有冇link 開始想影靚啲模型

how much??

韓國正版？好貴

隻渣古砌得好爽，可動性好高
但手好易散，特別拎武器同埋左手尖甲
軟膠個水口好差，本身都已經有瑕疵

聽日試下玩舊化先

其實mr weathering 係咪都係法廊油，定我用返雙星d 法廊油開仲平

我近排都想買，香港買好貴，見淘寶又有好多款唔知點揀

同場加影first grade 渣古

原來卡碧尼本身都好大冇睇過zz

我估唔係琺瑯油嚟
因為我用過一次, 漬完之後拎X-20嚟洗唔係好甩, 但又唔係話完全洗唔走
總之就硬係有剩少少咁, 好似用油彩漬完咁
不過當初我要做嘅效果都要幾重手, 所以事後冇再深究有幾唔同
加上我覺得比起琺瑯油同Standard嘅油彩都好控制過佢所以都冇再買過
我建議你如果唔想炒就都係買返佢專用嗰隻算

呢隻pvc好似無出 wf d gk黎
諗住第一隻揀d無咁花巧既

mr weather好似係oil paint嚟

都幾舊水，我見我呢隻而家已經無再出，但係出咗隻改良版仲貴好多

係老正嚟

太pro? 無咁多器材？屋企無空間俾你搞咁大龍鳳？

又或者買個現成攝影棚都搞得掂

我用緊告盛龜泵
係咪唔太需要點調整

學到野 識影相真係差好遠

定我買返法廊油黎開浠佢做漬洗呢？
好似平d,同有白電油唔駛又買多樽thinner

睇黎又揾淘寶幫手
不過買完仲可以影其他野嘅

巴打，想請教下你點接電？
高達變eva?

瑩記幫到你

佢平嗰隻冇連登

我果陣痴左線買左個60CM既棚
上星期買左張聲稱吸光黑布，又真係幾work

布同紙真係差好遠, 我買foldio個隻跟啲背景紙係有啲毛毛係上面, 都係唔反光

其實一般影hg同mg 個棚要幾大到 如果想就咁影出嚟個背景唔會影到個棚 係咪40都夠？

40 夠既啦 我果陣見平先買咁大姐

連埋d 架嗰d 都夠？
咁可以睇下

你拎個水格出來去新填地街配下，沒先上模型鋪睇。不過要注意有沒漏氣

好撚在我係玩壽屋既姐

佢好似連3D設定圖都係柒到喊

bandai 死死地氣都係出返印眼
唔係好巴閉出d on9有紋眼要人貼貼紙既咩
又自由又shf，奶撚夠未呀

巴打，你到底係裝修定砌模型?

用左灰底? 發到隻色咁怪既?

以事論事，先唔講係大陸野講真立繪都唔差，不過bandai 你都係算9數啦，出到咁鬼樣

我都覺有少少青青地

係呀，但心口果度白底都係咁嘅色

有冇諗過唔係bandai 問題，係本身嗰樣都係咁

btw上左2層

之前買左呢D T型架 幾十蚊連背景板 加支本身有既枱燈+牛油紙
用相機腳架已經開波鳩影

巴打下次噴多層薄薄地粉色前再噴，會正好多
同埋黃色唔好咁心急，我睇你似係feel 到遮唔到個灰就起勢就噴落去，搞到d 黃色厚到好似鳳仙雪條咁
利申 : 我都試過

是咁的，小弟黎緊想噴隻pg exia,但小弟功力有限搵隻hg exia試吓色先。邊隻效果好啲大家可以幫手比啲意見，唔想噴到浪費左隻pg

全部gaia油上起
亮白底色> 003 bright red+gp04 1:1
亮白底色>gp02p
底灰>024 cobalt blue +gp04 1:1
底灰>gp05 marine blue +gp04 1:1
底灰>039 primary metallic blue
底灰>039 primary metallic blue+gp05 3:2

效果邊隻好啲，有冇其他色可以推薦試吓？

噴pg，請受老子一拜

買紙磨走佢有冇得諗
要幾多號

磨就比唔到意見你，都係果句我會試下thinner 天拿水先

老實講句而家我唔係好睇得出有咩分別, 可能我廢

我冇實際計過數，只係大概就返電壓，
用150r既電阻
1粒同接駁燈既線series駁
2粒各駁parallel
咁樣駁電腦usb半年未死
但駁其他高電壓啲既火牛會出事
試過駁3.7v usb hub熱到焊好既錫都熔埋

另外想求救如果油彈到上件衫到可以用咩洗

淘左set 喵匠，同個水簾等寄來。
我以前d油應該乾曬，有百幾支，
thinner 仲有幾支未開，應該唔會過期？

請問你地現在多數去邊買油？群仕，gaia市價，thinner 約幾錢？我老野以前去既地方都結業..

無 帶圍裙啦下次

我全部紅燈36粒駁哂一粒電阻
但綠燈紅燈不能共用一粒電阻
所以你係拉條線出來插usb?

噴油唔著衫 光脫脫應該係常識嚟

前輩回歸 我用開gaia 開油水，1000 ml 百二蚊到，好似係

又諗起落地巴鳩紙痴龜頭

可以彈多d上去變漬洗

我先起身體駁晒線再拉條線去支架，起支架底駁電阻

衫袖個d圍裙都保唔住
試晒漂白水，各種廚房清潔劑，都唔得
用左半支開油水同洗筆水先洗淺左一半，
件衫應該收得皮

我唔係好想係隻機露條線
岩岩搞左好似張圖咁
隻機一插落去就著燈

五金鋪

福利、模倉，大把撚，275~290內

歡迎入坑,
呢隻冇戰暴咁難買既,早d去買早d開始玩啦

師兄咁駁唔係咁好喎

如果你走線好可以計好晒起大腿中間個位駁個2pin咁就唔露啦

可能因為電腦usb限左0.5A先冇事
一用其他火牛大current就出事

你長開最大就得 最大你都未必可以好大油 如果要噴細位先考慮需唔需要教細

我都明，個細A, 粒電阻我收埋落部機度又唔想佢露，堅冇位，著到唔理住

因為我搵唔到0805要幾多v 幾多a
希望指正

應該唔關current大細事，供電current 2A唔等於d燈用2A, 應該都係0.5A以下，反而可能係供電voltage 問題

好撚柒勁，呢d我完全唔識睇到r晒頭 我呢次廢仔都係拎粒cr2032 扮下野就算

2同3/6

Mr weathering好似話相比起琺瑯油冇咁易爆膠
講明先, 我用琺瑯油嚟漬洗嘅模型都係軍事模型喱啲組裝位置冇internal stress嘅模型
我見開啲人爆膠多數都係高達啲榫位頂到好撚實嗰啲parts
我砌任何模型都會剪榫所以冇咩喱個問題, 唔知你有冇
所以搏唔搏得過就你自己諗清楚
另外白電油揮發得快溶解度又低
相比起X-20你可能要落多兩三倍份量先洗得完
仲冇咁好掃, 俾我就唔慳嗰幾十

王牌战士

屌你又識

屌你
好撚大聲笑咗出嚟

左上角個盒寫著
個名咁正, 頂唔撚緊又git一聲笑咗

做乜唔見你哋討論喱隻
得罪講句我覺得真係好撚肉酸

唔該巴打

畫蛇添足

點解望落咁油 係咪個D釱版

beyong global已經唔係好接受到，仲要搞呢隻複雜10倍，不了

1:144呢隻仲痴線

條線似紙紮

鬼節限定？

今年究竟要出幾多隻78
塊面有啲奇怪，好似好方咁。
呢隻係玩可動定點？
似乎隻手係全可動？會唔會食咗十香軟筋散

想問有冇帶LED嘅高達推介
砌過架台場led unicorn 愛上咗

等未出既mgex獨角獸囉

蛋葉蛋式裂甲，業界新標準

我反而想知咁多色係分件定貼紙

好靚 av油黎?

反正會噴會磨,spn 120太貴不了,有冇剪鉗推介, 有冇其他平得黎又利

3960yen，完美分色應該難d

刻線刻到走火入魔

有無巴絲 知道邊到有賣依盒？同咩價？

我問到同事借到支mr weathering
但佢都冇thinner

雙星舊金剪
剪gk改件我都係用佢

我幾鐘意神之手 pn120，又唔怕剪透明件

金剪粗用都唔怕

紅白灰都係mecha
藍色跟呢個教學

都係既諗點收幾十粒電阻入去又真係第二回事

應該慶幸獨角獸係nu 個期
如果係f91個期.........

但係講緊係熱到熔錫喎 應該有地方short左或者係頂唔到咁大電流? 可能係粒電阻唔夠大(both value同size)?

隻新hg 紅渣係咪又賣晒？

內容農場

通常睇datasheet揾forward voltage
紅色led大約係2v左右
而package大細就係睇佢頂到幾多current/power
led 10mA都ok光唔夠再加 到20ma就開始要小心

係喎發熱，可能short野

新同舊金剪差左d咩

新果把123薄刃類似神手咁，同埋佢係尖頭，同神手一樣就係都比較易斷
鋼水無035果把咁硬
講處理水口123會好過035小小‘不過分別就唔太大’

尋晚福利仲有

新舊版金剪比較

武漢當道

hot既產品當日即清好閒

記得入beyond global已經第四次返貨
都三小時內沽清

紅渣gto長賣長有
呢隻古董都應該hot

我屌
岩岩買左盒GTO RX78 MG 就話出新MG1/100 咩橫濱版

放左佢先

點睇都係GTO 靚D

横濱版留返有命去日本睇真高達先買啦

我壞習慣好衰 鐘意有新買新

雖然唔知 新版實物點

小腿大腿一樣長度的奇怪比例

呢隻紅渣好正

痴撚線點睇都係GTO靚好多啦

唔係搓完上去捽架咩？
利伸未用過

係咩 我見新果都唔錯wo
人形d eva咁

毒撚又買新裝備

Btw巴打們 e d級數既面相筆 如果用油性 或水性 黎手塗 應該點clean up佢

之前用cheap雞筆補色 一叉毛 就掉

confirmed有錢身痕症候群，隻gto無辜既

我上星期問冇人答我

btw買咗123

神之手D野真係正
不過留返遲下去到日本個時先買 再等下先

我窮鳩黎

模型都冇錢買 海關最多比我積4盒
咁咪買工具

喵匠泵？我最近都諗緊換唔換好，好似細細個幾好
但係我發現佢應該都係貼牌貨，我見有其他一模一樣但係平百幾蚊

加油 我都係轉咗氣缸泵冇耐

玩命

有排先去到啦慢慢等下

我上年去日本都買左好多工具 不過唔夠去老秋果次癲

黎緊下個目的地都係想去東京
有無咩鋪頭介紹下
上次已經去過次 個時同埋未有鋪模型引 直接係秋葉夾完公仔就走人

是但一間都買撚到你唔買啦

壽屋本店

個時有睇下D海賊王 間間差價都好撚大
好多呃外國人 要搵返間又齊又抵屌唔知有無

我都唔砌女女

d 野貴到仆街

要尋寶就中野百老匯

秋葉原有咩係平

有冇人知邊度仲有mg巴巴托斯

等你教路
好耐之前買模型都係yodobashi/bic camera買

去駿河屋買二手
我次次去親都有斬獲, 最少都一架飛機
不過高達就真係唔熟

駿河屋d 二手同全新無分別，新模型都特別平過人 仲可以tax free

求救 銀色開油係唔係唔可以1:3?
而家完全上唔上隻黑色到

銀色遮蓋方面係大撚晒既wor，你咩距離噴?

變左咁樣

定係呢隻油 唔係銀色？

去都邊只要有駿河屋就即刻入去尋下寶
最成功嗰次係買到喱隻, 開心死

呢隻油要開1:2

噴極gp08都失敗
btw, pg exia 劍銀色件就係失敗咗既gp08

皮已收
去買過支 謝解答

又黎開稀唔開稀呢樣野
你開得太稀 未噴多幾層 洗唔洗又買過支

但係好似完全上唔到咁喎
我之後仲要上層透明紅
我試下噴多幾層先

試左先啦 同埋你呢支都唔係叫銀啦
咁大兩隻字寫住白鋁

被老點 冇睇 直接問邊隻係銀就買

你乾噴薄薄地一層，等佢乾左就濕噴啦，應該無乜問題

不過你呢隻噴出黎都唔會係咁黑架
噴出黎都係你開油樽個隻色

屌 你求其再撈D銀色 落去 咪杰D 咪噴得囉

MAN SIR都話
隻色太稀想CUM噴小小 撈D 光油/消光落去 再唔係就撈生粉 就夠做

做乜咁屎忽痕玩大陸油，用返gaia 郡仕未好囉

google is ur fd，1:3 噴出黎咁撚樣既

新手無知

匠域我都剩係買左支佢既洗件水就算
要黎噴真係不了

咁撚差

我係怕上唔到隻魔光紅同透明紫

白底個效果幾好

都好撚嫲嫲喎 買過支算 唔洗煩

另一隻唔知，不過魔多果隻就好好多，不過開油前記得Z 字咁搞勻d 油，唔係出到黎會含撚
利申:柒過

你去買modo/gsi
gaia唔洗諗 唔會買到
好彩自己有存貨

我開哂成支擺耐左已經搖唔勻

我見銀角好唔好㗎

刮晒個底位

普通銀得啦
銀色電鍍黎 你又唔係噴電鍍

食之無味棄之可惜

Oic

普通銀得啦
銀角電鍍黎 你又唔係噴電鍍

素組咁撚靚
素組咁撚靚
素組咁撚靚

又鋼又鐵, 唔去五金鋪唔通去模型鋪咩

魔光系列好似直接亮黑做底先出到效果
利申 未試過

唔怕我之後做白老鼠

1/144？

土地問題用龜泵算
同埋我今日試左覺得幾正啦已經

我無用過其他泵, 覺得龜泵已經不錯
岩哂我呢D一星期都未必開到一次槍既人

GAIA T09 同T07

真係幾好
有冇代替佢地既方案
度度都冇

痴水貼都痴一日

e7隻開油水聽聞幾好

睇左幾好聞

+1
以為佢索開天拿水

冚家high high high

喱到有冇巴打做裝修
但我相信喱到大部份巴打都唔係做裝修但硬係要買天拿水

邊個牌子天拿水最好味

係我中文有問題？

聞都唔夠

我個user name

我都覺

有冇人用過呢隻泵，見佢細細隻又有缸，啱晒屋企冇位
雖然好似幾嘈

最近買咗高達噴筆+氣罐套裝諗住試吓（之前淨係玩噴罐）

諗住砌部高智能方程式部AKF-0/G，試試支野

睇住說明書做功課

大約知自己要買H系水性油

但係有個問題係，我見青島呢盒AKF-0/G模型有d位做得少少差，
想噴灰再磨磨佢

但係噴灰會唔會影響水性油嘅顏色？

因為我上youtube睇個靚女試油，噴黑色再上藍色，同本身白色上藍色係唔同

Sorry for 千未文

我屌你咩
右手個球關節碎撚埋
有冇人有多？
香港邊度有補件賣？

是但買多隻未得

直接搵金屬改套好似好D

咁新果隻咪又缺件

其實痴返都用得

唔係隻隻都用肉色手既麻

所以有邊隻係唔用肉色手但有廢件？

你喱啲邊係千字文丫, 我寧願答你喱啲問得清清楚楚又有圖嘅多過啲內容空泛嗰啲
一般情況下黑色底都會影響鮮艷程度, 就算藍色都可以係冇一般印象咁高遮蓋力
冇記錯嘅話香坂係用開GSI油性, 佢喱啲一日之內直接兩次濕噴我估或多或少都會有少少溶底嘅情況, 隻色會更加黑
但底灰有好多種, 你怕嘅可以直接買白色底灰嚟噴

底色唔同發色當然唔一樣

屋企有呢隻，仲有好多唔想晒

聽你咁講，玩水性油要分幾日玩？

唔係, 唔關事
水性油更加唔會溶到油性底灰
反正你都買咗, 拎支膠羹試下睇下你啱唔啱心水先

好

我唔直接去答你，用例子答

咩黎
初玩壽屋囡囡唔熟

福巴而隻個無縫無𠝹兩刀？

眼殘睇錯自膠

星期日深水埗模倉仲有500ml T09,唔知賣晒未
經過可以去望下

你唔洗理咩黎，你只需要知點解決手頭既問題

咁我都要知買邊隻架嘛

想問呢mr colour 8同9號嗰啲色
洗唔洗特別買隻金屬漆thinner

初試舊化，拎左個金色件整，用av 油

試過紅+木色開浠做wash 但唔係好work

之後乾掃黑>紅+木>銀>gunmetal

較果好似唔錯

ot完短暫地有返啲時間，打夠GVG之後繼續整返紅豬俠

搣膠紙真係好撚爽

支那寶有金屬補件賣
不過我未斷過ed關節
得碎過大婢

龜泵噴水性金屬色連噴都噴唔到
千零蚊有冇好泵推介
用緊infinity 噴筆

我用緊Sparmax 610H 覺得幾好
千七八左右

你地會唔會訂阿壓力盒黎裝模型～～有冇好舖頭介紹訂盒～

我龜泵噴到喎

係邊隻水性金屬油?

黑底要等一日好d？
我平時等4個鐘左右

av 普通白蓋，liquid metal 兩個都試過冇問題喎

你噴水性嘅話等半個鐘個面乾哂已經可以再噴，除非你用筆先要等一日乾黎先再上

索性出隻電鍍銀畀你唔駛再問邊隻銀色油夠電鍍

一層乾噴, 一層濕噴, 用風筒吹兩嘢
我諗兩個鐘到噴面色啦, 我自己習慣就

其實唔一定要用水性油
Bandai D說明書都係叫你用水性都因為冇咁毒姐
據說Hobby color同Mr.Color D色差唔多
跟返名買油性都得,咁咪可以唔洗等咁耐

龜泵套裝噴av 冇問題
白蓋藍蓋metal color 全部都噴到

因為我玩隻噴筆係噴高達筆，
我見高達筆係水性
所以我估如果換支筆嘅料應該都係用返水性

我冇用風筒都係半個鐘到上第二層色

報告一下現況先
Thinner唔可行，今日出去買既時候職員問我用嚟做咩，我話拖地
用咗600以以下既紙磨，效果唔錯，慶幸粗顆粒地板，塊地唔太傷，甚至連張紙都磨到滑哂
呢段新手路好難行

唔想用500ml
500好貴
要買一l 裝

T09有1000ml咩

咁可能我稀釋得唔夠
我淨係metal color出唔到

其實就真係冇話一定嘅, 天氣, 啲油開成點, 噴幾厚之類都有影響
2個鐘我個人嚟講相信已經乾晒啫

照計metal color 先係最唔洗開
我噴白蓋金色要差不多1:1
藍蓋好d 可開可唔開睇咁0岩果支
metal color 我噴白鋁色唔駛開直入筆直噴就得
噴鋼色我直頭嫌佢支油本身已經稀得滯
metal varnish 就真係要開先噴到唔開就塞
metal color 系列本身就預唔開都可以噴

想問下大家噴完油啲廢油/多出黎嘅油會倒係邊

倒返落個樽到

飲左佢

兩支未1L

點樣換支筆嘅料？

唔知點解突然有啲想買隻MG RX78 3.0 睇吓平時有冇緣撞到部嘢先

如果唔使喺上面痴遮蓋係得既，但如果要痴就保守多啲好啲

4:52開始睇

俾個理由巴打換靚泵吧

我都覺得dry brush 易玩d
washing 咪鬼慳啦 買支black wash 快靚正

唔好沒殺左換泵既理由

搵唔到

屌佢老味砌砌下發現隻巴巴托斯有一個重要零件唔撚見咗點算好

俾我入坑如果只係玩下的話我情願玩噴罐
長玩就買泵+筆
marker噴筆除左錢多身痕想試玩外 諗唔到有咩理由入佢

想試吓玩其他色，但又唔係成日玩
又唔想買咁多噴罐押位
最後得出呢個結論

我仲以為可以fill得翻marker嘅色

龜泵+大陸噴筆都係三舊水
之後你想試咩色都得啦
仲可以溝埋佢一齊做瀨尿顏色都得

可能俾ym hard sell d大陸油入左坑
利伸：有買過匠域金屬油

呢個唔洗驚塞槍同洗槍

差光油未噴

濕了

search 女神裝置金屬咪有

新手入坑想問 噴完油發覺有啲毛同啲塵痴實左係啲油到 有無咩方法可以整走佢 定無係要重新洗件再噴

噴油性應該無以上問題
況且 呢兩樣都唔係d咩大問題
噴多幾次就知點應對

唔洗洗件 你用好大號啲嘅砂紙輕輕磨番甩佢再上色就得

我如果要痴嘅就會等一日

wash 我諗緊黑定鐵銹好

可以拎#1000 輕輕打磨，正常都會磨得走，除非你噴到d 油好厚

同埋如果d 塵唔係太大粒而你件野最後係打算噴消光就可以唔理佢，反正噴左消光可以遮醜

記記記記得，噴完有時會發現有塵，唔好心急等佢完全乾晒先好搞佢，面乾入面未乾你一磨又係屙撚

我有兩條8gb ram
你要?

你玩哂啦 MB都唔洗買啦咁樣

我都唔知你唔見左D咩 好難幫到你
係咪你之前講過架 我無爬足文呀

1.麒麟昇
2.FB徵
3.淘寶搵
4.直接轉金屬改件

你自己揀

就係望住metal build嘅色嚟做

不過多謝你咁講

好似啡紅啲好啲

買PVC管搭
睇落唔難

假如買個冇缸既泵除左唔可以長時間噴仲可能會有咩問題

再大機會啲噴水 我有缸都噴水 可能呢幾日濕

明白晒 多謝巴打咁詳盡解答
其實有毛有塵粒係咪好正常？

但喺3L缸泵太大舊
有冇得細d

用緊610h 你去睇睇la

真。模型傳心師

巴打 你係用0402？0603？

我睇應該唔係oem, 係其他抄佢，佢出氣唔弱睇評測單槍keep到穩定1.5bar ，45分貝，有個細氣缸，反而其他仿佢既無咩人評測，我都有問過仿佢既出氣幾大，都係答我max廿幾psi左右, (喵匠 max38）估計開雙槍會無力。

我直接官網買連噴槍好似500幾人仔，支槍用來噴灰都抵。

我本來搵緊油泵...見呢隻好多評測都算唔錯，本身有個舊泵出到max 4.5bar 之前開三支槍用，不過嘈到叫床咁聲。之前用左多年sil air 一嘈我真係接受唔到。

打算升級610泵
有冇舊既501如果賤賣有冇人會要？

我問過呢間，佢話都係38
佢依家做緊特價 $378, 不過我見有大陸人拍片話真係好嘈所以有少少卻步

搞到想幫隻mb迷金手油d屎色位

有冇模型舖會有呢d木紋ge貼紙or水貼?

拖地買左好多枝？

買個AF186仲好啦

係咪有三姊妹

0603
我揾緊透明骨，揾到玩1615多色

土地問題，呢個係細好多既

咁無得你揀架啦wo 呢個買黎試試囉
最緊要夠壓姐 嘈唔嘈無所謂啦
咁平 仲想點

想又平又靚又細又靜又夠氣壓 最好買返嚟功力可以大增十萬倍
利申我自己ff

無知一問, 個TANK得20CC
有同無會有分別嗎?
或是形同無TANK一樣要個泵不停DEEDEEDEE打氣入去?

我依家用緊呢個twincube其實好正，又靜又細
最衰係auto-cut最近壞咗

佢有款係跟埋1.2L缸

20cc?好似得20ml
邊個on9諗出黎既 可以拎去打靶

我610+ 2.5L缸 一噴灰都長打 你話少過2.5既點算

有d興
平時用可以到20PSi？
噪音問題應該可以自己整個降噪箱解決

呢個好似都係新嘢嚟咁快壞???

btw成日見啲新嘅細泵又細又靚其實真係好想要返個, 不過有大泵

就係太大部
唔知點帶走
定可以齋買主機遲d加翻個缸？

你懶未正常

你是但買個玩住先啦 呢個價位件件都差唔多架啦講真
去到個邊先再買個靚野啦

都用咗6年幾，當年仲要係東京抬番黎，好彩佢電壓又啱

最後個句不過有大泵既好串

所以我都諗緊一係iwata 975，但又大番d

原來都6年 我係被時代淘汰嘅老人

應該無理解錯吧, 20CC.. 吹一口氣會唔會多過佢

佢應該純粹拎穩壓 你當無缸算啦
一噴就嘈個款

去到大地方, 有車房... 用工業泵都得啦

你本身係想買咩泵?

其實我只係想夠細塞得入依家個位
975個size應該係我極限，呢個size之內做到靜同穩定就最好

即係當龜泵咁用
叫做氣壓應該穩定D咁話

可以考慮平D既610/620
不過你有錢既可以當我無講過

佢啲款有埋缸就好少少

如果錢唔係問題梗係揀iwata

泵自問真係唔識分靚野同唔靚，有缸儲到氣識停我就ok

yes 都係一路噴一路打氣
至於佢舊野有幾穩同幾時打柴就無人知啦

up錯

我都係 有自動停有缸就夠 單頭雙頭無分別對我黎講
一開個浩盛抽氣都係咩都聽唔到
不過最緊要自己鍾意又有能力買

我都覺iwata有d大才小用，我又唔係成日噴，一次過亦都唔會噴咁耐
純粹只係size啱我

有冇ching用過呢支金屬底灰？要開一比幾多？
用黎噴rg骨架

有冇巴打分享下機娘應該點上色
逐件噴好似做唔到無縫
砌好無縫埋先噴又唔知d可動關節位點噴埋

唔需要開,薄薄一層就可以
你當佢係膠水咁睇就得

噴左d關節位先
唔好上灰直接噴

唔該晒
本身諗住買p01
但老細話好難返貨

mr metal有噴罐版
噴大件件好用啲

如果我部tc501想換tc610會唔會多餘？

哩枝唔喺拎嚟噴金屬，例如蝕刻片果類

個缸大d點都好d既

走曬樣

呢隻當初我訂係想自己加燈，到之後先知佢本身有燈
Btw手仲有位可以自己加燈

御模盜

買左？

之前想訂，未買，黎緊想買，不過買大陸野會唔會比人屌

依隻幾銀

+1
我之前gaia周街無傾都買左幾支玩下，用完都唔會再買。但佢d金，銀係幾滑既...

咁就又30頁 平均一日十頁 25x個replies cls

老餅

點呀老屎忽

冇位開工啊屌
隻光武F2紮咗喺到鋪塵喇

屌ot chur完一輪之後忽然得閒返好鳩咁坐咗係公司無嘢做
比我返屋企啊屌

台場個款透骨？

我買過 星影個啲星光金同銀
其實啲色都幾靚 又平又滑
但就係驚佢有啲不明成份
無再買金屬色lu

台場個隻係hg, 考慮緊

258人仔

係 因為佢連金屬都咬得到
台灣有人用嚟當GK Primer用
甚至有人當佢軟膠primer

我自己暫時都係用過喺金屬件上面
之前買左罐裝
嚟緊砌RG Nu GK試下用

呢隻我都啱緊買唔買
我見街貨$300樓下
不過買完暫時都係放
大把野未砌

巴打喺邊度買到rg nu gk

新手有事想請教

如果已經噴咗油嘅高達
想滲線

但係多餘嘅線油要用抹走
會唔會抹走埋啲底油
如果會要點做
新手請輕插

之前上網訂
manson之前都有開訂

MAD出品
我一次過買左nu GK 同閃光 GK

same

你噴既油係硝基漆， 如果你滲線係用珐琅油既話就無問題

終於見到有人講閃光
個GK正唔正 勁撚想買

明白
用珐琅油滲同清珐琅油的野就冇事

返去研究下先

另外想請教
點噴的金色
先似電鍍咁反光

法琅油用白電油或者X-20去抹。硝基漆就要用到相應既thinner 抹。兩者唔互溶

問鏡面大師 gaua星光系佢都噴到鏡面
但佢好耐無上水

認真答 我係佢打手

連續砌左成個月膠搞到盒白兔唔想郁手

砌左素體先,裝備放一邊

連續chur咗幾個月膠都無得玩

訂咗隻mg死神到咗
諗緊點整好

想買多隻hirm神高達

放左喺我堆未砌模型堆入面
我開盒睇左啲件
啲樹脂件唔太差 應該唔洗執太耐 (希望)

相比之下 Nu GK 質量極好
唔怪得之MAD叫呢套GK "入門GK"

心情唔好真係咪砌模型
琴晚躁躁地睇漏說明書做無縫,唔記得先放某件件入去,結果又要剪開佢塞入去再用畢地補番本來仲打算素組,而家唔噴唔得

神高我都想買 好撚型

仲有貨
買啦

其他一出比人買曬
食炒價

神高買多部
噴全金色

有睇緊 岩價會買

如果出hirm盟主就正

一開始唔係好撚多人屌佢肥 腳粗唔夠GK 美型咩

嫌佢唔夠肌肉感
再大隻就更型

我覺得幾正wo
個腹肌型撚到

盟主 神高 閃光 鏡高
4隻企撚埋一齊

有埋風雲再起就好

呢套G真係我唯一一套睇哂咁多集既高達

RG噴骨唔係好易爆咩?
P01 fix到個問題?

無知一問 隻手分唔分得開？

都唔關事嘅 我屋企都大塵 我點清都好 唔好彩都有一兩粒中 同埋你水廉應該小塵啲

新手分享

好撚想買 但海關唔批
衝閘我淆底

請問填夾口邊隻快乾不地好用？好似以前ssphg咁？咩黑科技黑膠水補土過D掂唔掂？

對翼個樁爆左?

我用mad隻黑膠唔錯，平過以前wave好多而一樣效果

係
用ab膠痴返
再磨返噴油

試下位
拆返出嚟就爛咗啦
兩邊都係

出圖果陣我已經講,你站屍咁企法實柒,一擺POSE佢D身體曲線出哂黎就勁靚,不過果陣個個係度屌小腿粗冇人理我

啲人唔識人貨

真係好靚

砌模型要收心養性

砌d 開件差既我會瘋狂講粗口

做錯無縫你用熱風/熱水整一陣之後就好易逼返開，唔洗剪件

深呼吸然係諗：鬼叫你條柒頭係毒撚 學人砌模型咩

咁你就會死死地氣去整

一開始張站屍相嚇走唔少人 （包括我）
之後出實物 有支架擺個pose即刻唔同哂

佢用邊隻支架
想買

想問下新嗰隻1/100 RX78係咪冇G dock?見live 好似得1/144先有

屌我都係 唔知關唔關個抽油箱大風得制事 會卷起d塵

就咁1/100支架可以嗎

有冇巴打試過用灰色底灰再上白色做唔做到陰影效果冇晒黑色唔想出街買

做到

學到野希望之後唔會用到

唔該晒

佢本身有粒支架用連接件
同一般MG果隻一樣樣

搵日出去買mg支架先

有冇已經溝好既手油底油

你指可以手油嘅底灰? AV隻primer可以手油

等緊你隻飛天豬啊
喱個post好耐都冇人貼飛機喇

只要我唔好沈迷GVG同個客唔好忽然屎忽痕今日講後日要搞到我要OT嘅話, 應該好快完到

我因為自制 做咗上吸 變相正前面啲油痴哂塵 再噴就吹起哂 我諗以後我每次都要擺濕毛巾係底同抹下個箱先開工 噴埋呢隻我都要大洗個箱一次

呢版好玩?
之前都有玩開 但賣鬼左個手制又唔想入返黎
成套野連會員又要兩千銀

我用PS4掣咋, 哪有錢買大掣
無話好唔好玩, 單純講個愛字

上個版好廢 狂彈
玩左一個禮拜就棄左
一個大制千幾姐 你大把貨啦

濕鳩畫筆同貴到highhigh既畫筆除左耐用到底有咩分別
pentel畫筆是咪平d？

你係講緊PS3個隻定係PS4對上隻Gundam Versus? 隻gundam versus垃圾到不得了, 單係無咗單機雙打已經係垃圾中嘅垃圾, 然後又整個down cancel都唔知為乜

gundam versus
屌佢老母好似要買DLC先有神高? 我都唔記得左
最鍾意用爆烈神掌炸鳩人 又易連又高傷

佢直到我棄game嗰陣都無X高我已經歸佢做糞game

X高變型態可以係到飄黎飄去 勁撚正

屌我都係自制上吸
同我諗一樣,我擺左濕毛巾係底,睇下下次開工噴會唔會好D
因為有D油抽唔哂變左pigment粉留左起箱度

主要都係講個愛字, 佢無X高真係令我無咩動力再玩落去

我都研究緊,岩岩琴日睇緊呢兩篇

睇落面相筆好似分別大d
平筆是咪就冇咩所謂

完全一撚樣 正前面起哂毛粒咁

我用防塵箱放件既

應該都係一樣揀毛緊要d

幾正喎

上油性油唔好用人造纖維姐

請問有無師兄知邊到仲有鋼鐵加魯魯現貨

好想喊彈夾 跌咗 痴哂塵係咪要重做

好似ok

上星期日係觀塘共童體買左 $320

成個旺角都搵唔到

新手劣作分享
去到影相先發現仲有水口未磨

突然醒起過到去英國唔知點買模型油

呢支德國野幾好用

去意大利嗰陣博物館唔見佢架機啲實物啊

modo zero銀同星光銀比邊隻正啲? 有冇ching用過

去到有自由仲洗噴油咩

有冇自由都要噴

メガミM.S.Gトークライブ配信のお知らせ！
8月 3, 2020
メガミマスターの皆様こんばんは！

突然ですが今週木曜日にメガミチームによるトークライブを配信いたします！

今年の冬ＷＦで構想を発表し、５月のエアホビーショー及びＢＫエクスキューショナーご予約開始時に先行搭載されることをご説明いたしました“メガミデバイスM.S.G”について試作品を手に取りながらご紹介しようと思います。

■イベント名：メガミデバイスM.S.Gスタートアップトークライブ

■配信日：2020年8月6日（木）21:00～22:00（予定）

■配信URL：

■出演者：浅井真紀、青木将利（壽屋開発担当）、鳥山とりを、他

■配信内容：メガミデバイスM.S.Gシリーズの紹介、構想など

※生放送中のコメント送信は、YouTubeの「アカウント登録」と「チャンネル作成」が必要です。

いつもの面子、いつもの台本なし、の通常運転ですが、ソフトドリンクやビール片手にゆるりとご覧いただけますと幸いです。

ではではよろしくお願いいたします！

鳥山とりを（メガミデバイスＰ）

唔知有冇新囡

有就一定有，再唔公布隻 素盞嗚尊同天照大神 就比人屌既啦

其實如果模型。手油，但係油返原色或者同原色差唔多色的色。係咪冇乜意思?

無縫 清水口

有冇人覺眼見到邊間有呢部
MK模型鋪d HGUC 都好少款

其實你就算跟足說明書咁教溝都無可能做到同原件色一樣樣，每個人整出黎都有分別，點會無意思

我專做冇意思嘅事

我冇乜藝術天份，跟人原色好似最靚。
其實我發覺手油都幾好玩。

積達

反狗城$330

開檔模型鋪 自己入貨

油完摸摸佢 消光都慳返

大鑊，好撚難搞 仲諗住官方出會好少少

師兄盒尖頭棉花棒邊處買

點會冇意思，大面積咁樣去手油而又要平均都已經係一種練習

有意思
因為你素組好難遮打磨痕,所以無縫/刻線/改造都冇得做
但你一上色就唔同講法

我都覺好治癒
油完出黎靚唔靚 自j感都好開心

萬寧有

咪傻 點可能

真係捉蟲

官方改套

12蚊店就有

想問肉色無縫用哩個同普通膠水有咩唔同？
本來膠水唔係都係溶左隻膠佢咩？咪都係肉色？？

普通膠水係溶劑,呢隻係AA膠黎,所以有色

都係mr weathering 做wash 好好多，係支solvent 好貴

PB癡左線
連馬沙專用手帳都拎出黎搶錢
CLS

咁呢隻有咩好？都係咁磨返平？？

頭post 有解釋

傻豬嚟嘅, 壽屋有邊樣嘢係易搞

我用哩枝做完都係會有色差
但唔算明顯

都係當水口咁做 磨番平佢

防塵膜玩撚死人

噴左消光唔覺既啦

modo pm16

廣告既信一半好，你用就知支油係無用

上色諗點分色真係好痛苦

去twitter睇下人地作品搵下靈感，順便打下國際線啦

買書之後照抄

模型分色同機設顏色會有分別，手油番啲細節都OK㗎其實

頭先都搵緊idea,
打個模型名再去google pic search度揀顏色，然後佢都係帶返我去睇twitter

裝上身都ok, 可以整哂全身

想問你地刻肩甲會唔會刻埋後面一樣

完工 唔好介意啲指毛

呢隻個人覺得過咗火
刻到成身咒印咁
可能唔啱我口味

其實睇得多D作品都係白色用灰色分,其他色就溝暗/淺一度,小小金屬色關節/噴口做點綴

個泵同普通靜音缸泵比噪音差幾多？
夜晚用會唔會比人屌老母?

黎緊有機會要搬出去住，帶唔走個抽油

買左懶癌水簾果位巴打，有無report 好唔好用?

上得支那寶都想睇下有冇啱玩既GK

高達就多數都係咁,唔係高達的模型就好多唔同玩法,睇到眼都花

拎去揸電單車

會,嘈過電話響
用左冇缸ver個幾月就燒左
有缸可能好d

雖然話係CAPCOM授權，但係比支廠魔改到冇咗原作果種簡單樸素嘅感覺，甚至有D柒味

好似壽屋咁樣跟返原本個造型咪幾好
童年回憶so sad

咁搞法唔知用住宜家嘈到拆天既as186好定買個龜泵好

想買shf個隻多d

+1
難得有出1代武器，可惜太耐搵唔到

但係唔戴得

咁誇張？咁睇嚟都幾唔可靠

呢隻係咪mg?咁啱早排入手咗rg想問咁細隻仲加係咪好高難度

呢兩隻都係rg,你有耐性有加到

巴打有冇配色list分享

想問有冇巴打back up咗
"唔同方向落剪鉗 對水口影響" 既教學圖
印象中好似係上年定前年 其中一位巴打畫出嚟 搵咗好耐舊post都搵唔返

其本上全部顏色直出，係頭髮紅色/橙色/白色做咗少少陰影同高光

銀色: Gaia 121
金色: 匠域EM02
黑鐵: Gaia 125 + EX02
白色: Finisher shell white
紅色: Finisher Bright Red
橙色: Gaia VO03 + 035
紫色: Mr Hobby GX204+GX202
消光: Gaia EX04 + 006

有冇再細d既漆房
定買個儲物箱自己改

我果陣識人自己DIY，用A4 紙箱搞

自己DIY緊
呢個吸力正唔正常？
連個蓋都吸得到

無煙都點支香試啦，你咁樣試唔到既

3M濾紙唔知可唔可以濾走d味

好勁咁

濾紙係等你唔會直接抽晒D 油粉出街聞撚死人

抽真空

不過一噴就知掂唔掂
唔夠深會彈返出黎

無樣嘢吸引

個櫃ok既 不過點會抽得中呀
算鳩數啦

我係買最大型個個
風扇嘈既程度似開最大抽油煙機咁
其實大油噴既話點都有少少味留底
唯有噴完開多10分鐘風扇抽走房d味
同埋可能係我技術問題
因為佢開咗盞燈之後好光
我睇唔到我噴左幾多出嚟
好難瞄準同平均噴

有冇試噴罐？

佢係內置水缸？

師兄你部抽氣扇買咗幾多錢

自己試多d得就知啦

召喚山埃兄點先可以無痕
用綠蓋係咪會仲顯

如果邊位既話，剪鋏方向最好同邊位成水平，咁就可以無咁易剪到個水口凹左
我記得GUNDAM BUILD FIGHTER 有集有講

真。EX。究極。保證無痕大法

用有色膠水有機會同膚色唔夾(有時有D黑肉白肉咁)
要100%冇痕一係用上面老子巴果招廢框膠水大法,
機娘有ABS件,我又冇特登買ABS膠水,
一係用AA膠大法合埋件後薄搽一層係個面上面再磨到靚仔就收工

想問finsiher油係邊度買,想試好耐,洗唔洗用番finisher自己的開油水

試用綠蓋都有痕 可能手勢太差
九尾用Gaia 嗰隻係咪好啲
好貴

$610 KDK 20WHC07
同規格有另一隻平一半
不過冇前罩同電索

MB FREEDOM

600蚊點解唔直接買抽油箱

應該最後會加深佢
我計落放埋風隔之後
啲位應該唔夠做

我成日同D 新入坑既朋友講
「你上埋消光遠睇就唔覺既啦，正常人都唔會放到咁埋睇啦，你砌完都係影相放上網打飛機既啦，如果有人上門睇隊到咁埋睇你就直接打鳩佢啦」

覺得有色差係因為有比較
沒有比較就沒有傷害
所以溝一隻差唔多既膚色油曬成個面就得

d獎品咁垃圾我以為係免費抽獎

諗起細個個d pg set, seed hg set真係沒得比

你講浩盛？
唔想用大陸電器

thx 老子巴 & 山埃巴

無縫都可以唔使做

噴咩好，唔太想買4支油噴一隻，平時冇玩開淨係入咗一隻九尾唔想入深坑

我d finisher 油全部都係日本抬番黎
香港見過YM同富聯有，但真係貴好多

同埋我都係用返t06開

請問各位有無見邊到有賣，喵匠個隻吸塵器仔(官方賣$38人仔)？昨日行左一轉觀塘都冇

咁你個問題係要唔要入深坑啫
解決方法都好簡單

九尾咁多裝咁多甲,你唔做無縫都唔覺眼啦

你要有噴完之後快面同身唔同色既覺悟，一係就連D 眼同用Thinner 擦走佢噴完再貼水貼

果日孤仔都講左網上開訂都開左300部，仲未計門市訂

睇溝色技術
一係溝希d好似化妝咁用棉支磨到唔覺眼

第三自己噴完再貼水貼，第四快係翻件原色，我已經用晒我識同唔識既技巧，不過都係有少少色差

買wave個個仲好啦 好似70蚊渣嘛

深色左咪當曬黑左
反正正常人都冇可能全身一樣色
不過我就想既然要噴就噴到白裏透紅

過唔到海關

部嘢靜唔靜？
最近想換部好D

唔係玩開噴罐

係

官方話42dB
我試機嗰陣朋友坐喺距離四五米左右
佢話聽唔到我試緊機

THZ 巴

福利應該係真骨火雞平，自由反而貴

真係超平，580
我訂左仲要貴到喊

其實係廚房紙/牛油紙下面放d水可唔可以當水性油濕盒用？

今日點睇PB隻 STORMBRINGER

GM重裝甲版又幾型
好似D GK咁 不過顏色就怪D

mk 有冇賣？人在mk

牛油紙放海綿 加水浸透海綿

PM好似有
係長沙灣

pm 到底係應該當佢係長沙灣定深水埗

我用寶血對出條馬路分長沙灣同深水步

thz

軍綠色幾好睇。
可惜冇素組圖。

有冇巴打見到邊度有紅渣2.0 賣 同大概幾錢

亦可以響文具鋪買調色紙簿，十幾蚊一本，幾十張紙，有排用。

巴打有冇用開既圖SHARE下 DIY好正

深水埗

那些年自己diy 過